有無人玩ps4戰爭之影

打完第1個結局 之後好多戰爭

4，5個姐

岩岩守城輸左場又要 攻城

隻game有多結局架咩

攻城戰咁白痴 收埋成村隊長返黎
都係要自己一個入去單挑

個王斬一下扣得少少 行遠少少又回返哂行血
又成堆盾牌擋住 殺完堆盾轉個頭又返生
到底個攻城 打王點打？